林鄭失言如自殺式襲擊 「辭職論」引爆管治危機

“官到無求膽自大”

一民調跌到低過五成
一半人唔妥你呀！！辭啦！

面皮夠厚即可
理撚得你

走啦屌你

走未啊